燒山：我係咪真係咁小器？

燒山又話講埋呢條片唔再講19喎

唔撚想知你咩料

識玩

係呀收皮啦

成日提住又係咪小器

鳩up

燒生小氣啲定777大量啲?

又有新gif

到底邊個咁得閒整咁多燒山Gif

即管睇下佢可以忍到幾耐唔講陶傑，到時忍唔住咪又暗示某才子細個偷嘢，然後抵賴冇講過。我買佢2020年內破自己燈

講人地細個把撚咩

早兩年又話以後唔論政
點知唔夠一排又講返
仲要一日幾條片咁講
一d口齒都無

果時搞埋退休大會
點知唔夠幾日又出嚟鳩up

我好懷疑本身偷嘢都係老作，d老華僑最鍾意小小事講大一百倍。一個人去連續偷嘢冇俾人發現仲要自己唱通街？我覺得陶傑細個可能衣著寒酸俾人睇唔起多。

屌都唔知係咪真係有個咁既人添啦
封信係佢第一次屌陶傑既時候已經拎左出黎
聽眾咁撚神心未開火就寄定彈藥俾佢

似係好多人取消左PLAY床課金

燒山真係小鳩氣

係呀。傻鳩

侵侵好慘

patreon成班刷鞋狗，有d正常人睇唔過眼話兩句都俾班狗屌，段嘢唔係老蕭自己寫就係班狗寫

神偷才子

早六七年又係成日誅唔再講毓民陳雲
跟住就單單打打

小氣過女人

其實你先係一個人渣。

你以為佢大方呀

見d YouTube 私怨幾集我就取消課金，結果全部取消晒

姣婆守唔到寡

成個女人咁

係, 真係小器

我最撚憎人講粗口架啦屌你老母

點解連登仔批鬥蕭若元
佢深黃又撐侵

其實老蕭覺得陶傑無料到咪唔好聽佢囉，你又唔覺得聽佢既人多過你，由佢鳩UP洗乜上心，如果社會係多人支持佢你點都改變唔到既，算鳩數啦

佢話19係人渣所以認同19嘅人都係人渣
而家搞到我老母好嬲 佢本身兩個都好中意

btw 係！

特登拍段片話自己唔小器, 咁你話係咪小器?

係

阿侵細個有食煙！煙剷總統

祝福對方咪得
唔識玩

無忘義德道

燒山你係小氣架
快必、甄生哥呢

我阿爺同老豆上二代同燒山夠係＂打埋算盤＂親戚，好多野都知費事上網講，做個留學生先體驗到，邊個留學生冇黑歷史！

自己開台，有聽返

我都算係燒粉
取消左patreon
支持大宇好過
你開兩集鬧19 fine
但你講佢會考三分、咩細過同阿婆底婦
同你講有人講細過我幾叻呀攞過嬰兒爬行比賽冠軍🏆有咩分別
好contradiction

其實佢一向係咁
復發啫

我哋熟悉嘅人力燒山返咗嚟